[正皮支持]強烈要求連尼住開個移民台!!!

相信唔少巴打已經睇緊移民既資料

相信討論亦都唔少

既然係咁我強烈要求連尼住開個移民台for大家集中討論

支持

先係依到討論

巴打覺得邊個國家移民最抵屌，包括政治，就業同價錢一齊考慮

大專畢業
移民之後可以做咩工

加拿大 澳洲就聽得多，有無其他冷門地方？
最平應該都係讀書+工作簽證。

傳統移民四國 美加澳紐
美國 加拿大 澳洲 紐西蘭

美國門欖好高？澳洲歧視好似最嚴重..New Zealand有咩渠道去？

美國好似有低技術勞工既移民 但真係好低等 你肯捱肯做應該唔算門檻高
紐西蘭都係技術移民為主 個個國家都咁
美國同紐西蘭係每年都有全球名額抽簽證架 你被抽中既話就基本等於送個移民身分比你
紐西蘭叫silver fern visa 美國唔知
你如果樣又無錢又無技術又無的話
可以每年抽呢類簽證 當玩下六合彩

反對

Silver fern都要skilled 喎

美國個個係咪講緊eb3c

絕對反對！！開嚟做咩？全部喺時事台討論咪得囉！

咦 我以為係隨便一份工
原黎最好要技術移民清單既工

諗住畢業之後儲錢去外國讀書+申請移民
最想去美國，特別係NY/LA呢d大城市，但係門檻又高過澳洲/加拿大，又驚抽唔到H-1B要返香港
澳洲/加拿大又驚搵唔到工，去加拿大要學法文
唔知點揀 雖然是但一個地方我都狗衝

sure,why not?

唔使啦
美國唔好住架

可能其他巴絲都睇過。我有個朋友專搞移民加拿大，我都望過啲資料。大約30幾萬人仔+8萬讀書錢。佢包幫你搵學校，住宿，搵到份工長做，之後大概2年攞到PR，期間做野有糧出同埋退一半學費。其實抵唔抵屌？之後要點先變做永久公民？每5年常駐2年？定係常駐2年就一世都係加拿大人？

加拿大撚使法文, 只係會加分

除非你博去魁北克易申請啲, 咁就一定要法文

唔係專業人士有幾多個移到
依家門檻咁高
唔係淨係靠錢就得

巴打移民左加拿大？
加拿大難唔難搵工？
移民加拿大係咪夠分冇工都得？唔同省係咪都有特別移民要求？
想去Ontario/BC